去台灣搞唔到入台證點算好.......

小妹我第一次去台灣 大後日就飛啦
之前聽朋友講香港人既話入台證系即申請即批
咁我岩岩上網搞既時候先知原來我個CASE系要等佢批(唔太方便講咩CASE啦)
宜家真系比朋友累死
如果真系趕唔切我可能問朋友拎返一半機票錢 畢竟佢地都有責任right?
想問下有冇方法可以系大後日前搞到入台證?
唔該晒

大陸狗

起底 完

大陸

大陸仔

善用起底功能

最後冇去讀

其實大陸出世有咩問題
我真好奇

下次早1個月搞啦

點解要聽人講自己唔做下research呢

姓梁?

用回鄉卡入境都得

連登原罪

返去腥討啦

你累死你朋友就真

系你老母臭閪

cancel啦

引用錯人sorry

即日申請 即日批架喎

其實無問題
問題在於你唔識得自己去搵答案
下下靠哂人，出左事仲要怪人

自己蠢，瀬得邊個

在台灣出名嘅私立讀緊書 <= 點睇?

冇問題，
但係自己隨便聽人講唔自己上網查下就推晒責任啲責任俾朋友嗰下仆街啫

普通香港人鬼知大陸出世嘅第一次要親自搞張入台證先咩，畢嬲呢啲入境嘢都要自己查架啦，依家你朋友做旅行社架？做入境處架？

你朋友鬼知你係大陸仔咩

樓主應該用we7 係朋友圈問，不是上來問

膠都費事俾佢

屌你老母 loop 撚夠未？

大劣人

可以拎左分發書最後冇去
閱讀理解U?

樓主朋友係香港人當然即批，但樓主又唔同o講自己係大陸人即出事，仲要問返朋友攞返機票錢，傻的嗎？

咩叫朋友圈
睇來你仲清楚過我

咁咩叫讀"緊"???????
唔係現在進行式?

支那狗
搞唔到台證咪返支那囉

講多句非香港出生個手續係點有幾咁難啊?

咁嘅話就傻鳩嘍

MEDIA冇講錯連登仔真係憤青

鬼叫你大陸出世咩
快極都要搞1星期
你FD無辜架

google 一下都咁難，抵你冇得去

咁就唔撚係「讀緊」啦支那蟲

除左講恭喜都唔知可以講咩好了

又話大陸出世無問題
但係又唔方便講咩case

大陸出世不如留返係大陸

恭喜你啊親，你朋友點會知你係大陸出世

唔洗入台證喇 本來就係中國一部份 去到入境直接同條友講 我係中國人 仲唔即刻放你入去咩

咁可能人地都唔知呢？
憤青？你咪憤青囉

要自己去台證辦事處搞
每日限定籌
要倒塔感早去排隊
好心你自己上網搵下點搞
明知自己係共產黨地頭出世 就醒水

你個fd其實無錯
錯係錯在自己no sense

close file

大陸仔上咩連登

既然無問題就唔好開post啦

現實無人理要開依D POST引起注意 都幾可憐下

你都係台灣讀緊書
咁由台灣去台灣 係唔洗入台證
所以唔洗驚

如果真系趕唔切我可能問朋友拎返一半機票錢 畢竟佢地都有責任right?

大陸閪心態

證件呢家野即日有都唔會等到臨去先搞啦
你機票都知要早啲買，證件就唔洗？
所以你自己都有問題，當蝕左機票買個教訓
一係俾錢改機票啦

大陸冇書你要去中華民國讀？

你唔係覺得有人會認同你問朋友拎返一半機票錢呀嘛

小你老母個妹
系你老母個閪

Show Blocked User - 可樂餅

大陸狗躝啦

先唔講你身份
去旅行自己冇責任check 清楚？
個fd講自己個case你聽有咩錯
咁人地真係可以即時申請
自己唔check清楚係度推卸責任仲想問fd拎返錢
有你依個fd真係喊三聲

讀緊書但係唔係進行式.....你logic 拎U?

支那狗
等我得閒上黎推下 bin c

屌你老母
支那狗真係支那狗
問朋友拎返一半錢真係cheap
千錯萬錯都係人地錯

玩撚夠未呀 屌你老母躝啦

假膠收皮啦

我覺得我個幾個所謂朋友唔會唔知非香港出世係會咁樣
連登仔真係易呃
希望你地身邊冇仆街朋友冼你地

我鍾意點表達咪點表達

台咩證辦事處？
你先no sense下話

咁你仲睇 攔啦

點解樓主唔係即申報即批架...？我都得架喎

因為你唔係香港人囉，躝返大陸啦

咁咪唔好去囉，唔去仲好

你試下用中國護照可能免簽証呢，我用澳洲護照什麼鬼入台証都唔使攪

要親身去金鐘搞

拎就拎返全數 拎唔返全數 絕交啦

樓主大陸仔撚鳩班港豬
個政制cancel咗啦

兩年前

以往非港澳出生的港澳永久居民首次申請入台證，均需到台北經濟文化辦事處服務組臨櫃書面申請，需時約15個工作天批核，而新措施即日起實施後，首次申請入台證的非港澳出生、持港澳護照或BNO護照，而未持有其他國家護照的港澳永久居民，以及打算在台灣停留逾30日的港澳永久居民，可透過「境外人士線上申辦系統」申辦網絡入台證；如上載文件齊全，最快5個工作天獲批。申請者獲批入台證後，在網上以信用卡繳付600元新台幣費用及列印入台證即可。

不過，由於新措施即日起至下月27日仍在試行階段，故申請人士只可於周一至周五上午9時至下午5時上網申請單次性入台證。

冇問題嘅話點解你要講你個case而唔直接講，根本就係你自己都覺得有問題

共產黨間諜

大陸婆學咩人上連登呀, 死番去朋友圈啦

on9台灣取消左入台證好耐

假膠俾人踢爆之後發脾氣

大陸喱真係大陸喱 乜撚都唔柒識

大
陸
狗

咁你咪撚出po問問問啦臭鳩

仲要人地俾番機票錢你先好笑

雜總知唔知你去台灣

用回鄉證咪得囉

過多陣，遲撚早香港俾你呢啲大陸仔/女搞到連香港出世都搞唔到落地簽證dllm
有時真係唔好問人點解成日要話9你大陸
不過會反省就唔會係大陸人來

on9仔大陸人學人去台灣 係人都知大陸出世係唔可以網上申請 搞網上簽證個陣有冇maat大你對眼黎睇清楚d

同梁匪賊天琪一樣
大陸狗！

支那狗樓主

樓主係大陸出世唔係錯

你怪你啲朋友講錯資料比你聽
但其實佢地冇錯啵 香港出世係即批 呢個係千真萬確 你朋友冇錯
而你自己唔問清楚大陸出世有冇唔同 又唔查清楚
就點睇都係你錯啦

依家個重點係樓主你憑咩要你朋友比返機票錢你
你既失誤造成今次既損失

自己既事唔係自己負責嫁咩？
要怪就怪自己咩都依賴人吧

btw 祝樓主順利搞到入台證

做樓主既「朋友」真係慘
樓主似係潑辣港女加大陸大媽教養混合一身既製成品
淨係睇字都聞到陣臭閪味

大陸出世冇問題 問題係冇事就信朋友 有事就瀨鳩人 自己上網做下功課先都懶 好話唔好聽做你朋友真係慘 重要問人拎番錢 你去唔到關人鬼事

之前又有個on99以為1分鐘搞掂 前一日先去整 先發現自己大陸出世 呢啲真係抵q死 樓主你肯一早準備好就唔使上嚟問加俾人屌 只可以答你一定去唔到

你朋友講香港人case，佢地點知你係大陸妹呀？點解要負責仼，自己唔查清楚仲好意思怪人地

亲，你都係返去大陸揾相關單位了解下啦

屌你老母 你朋友撚知你大陸出世咩大陸閪 學咩人去台灣呀垃圾

樓豬=支那豬

其實你外國出世，拎特區去台灣都要俾錢搞入台證

只可以話你敏感度低喇

你當時問多句非香港出生個手續又有幾咁難
你自己唔問關人撚事

咁你仲上連登？仲想求憤青打救你

垃圾台狗U 是撚但啦 都無人會care

咁肯撚定你份人好黑人憎 無真心朋友？人地要討厭你討厭到要特登呃你？
無人有義務幫你

支那狗冇問題

人地係支那人咪用返支那人既處事手法

冇問題既你又講乜野「唔方便講你個case既所謂問題」？

咁你就咪話人閱讀理解拎U，你自己亂咁表達咋

揾下都懶 無救

佢老味係台灣讀緊書
都唔知點去台灣

屌 真係智撚障。你朋友話香港人呀 咁依加你申請唔到就話你朋友都有責任 仲要拎番一半錢 真係笑撚死

佢話佢無讀到喎，但"讀緊"只係佢鐘意點表達就表達

記低樓豬id 死蝗狗

明顯係因為之前個許可證未註銷，搞到而家入唔到

因為你唔係香港人

樓主一開POST即俾人知係新移民
依家咩感受

因為台灣獨立

本港出生嘅香港人先係即批 BTW 睇下有冇得cancel果d 不過係我嘅話我唔會問佢地拎翻錢 因為自己有責任 依家去台灣都係千零蚊 就算機票無得cancel 未起飛都可以退稅 拎翻幾百蚊

死大陸仔

抵撚死啦垃圾支那人 死番上袓國啦仆街

咁有無人理俾啲大陸賤種搶曬啲資源嘅香港人呀

支那閪死撚返大陸啦屌你老母

咁佢地知唔知你係大陸仔

冇問題既話你就直接去台灣 到左台灣後當地入境人員會講比你呢隻支那狗聽有咩問題

明知自己身世唔同啲點解唔一早check定
仲要話朋友累你

唔知有幾出奇.......你又知唔知委内瑞拉人出入馬來西亞使唔使簽證啊?

大陸閪

咪就係
梁匪賊天琪 禍港禍民 躝返大陸

做樓主朋友真係慘過食屎

55

真係好撚可憐
自己又唔查資料又要柒又打算推責任比朋友
睇到你話你覺得朋友有責任要收佢一半錢真係好撚心寒，都不撚知你咩價值觀黎，朋友之間竟然要提呢啲責任歸屬，做你朋友真係好撚慘
大佬呀人有完人咩，佢比錯資訊你即係佢自己都唔知啦，你話去旅行社搞就話佢FAKE鳩你姐，你地之間朋友關係你都要玩到咁

最撚傻鳩就係你犯啲咁撚明顯既錯，重要放上連登；好喇比人笑喇，又話返連登仔轉頭覺得我地憤青歧視你
傻西黎既，唔想比人笑唔好放上連登，放上WE7朋友圈丫麻

死撚返大陸啦，支那狗！

快證都五日 , 攪唔掂.
一係去廈門,
果到都好多台灣佬開店. 鼓浪嶼 , 曾厝垵

如果坐船去金門再去台灣洗唔洗入台證 ?

自己蠢就算啦
仲要問返朋友攞錢

唔同你地爭論
當係我問題ok?

睇你呢句comment 就知假膠

讀緊係口語
大陸仔唔識香港口語好合理喎

都話拎回鄉證就得喇 台灣是中國的

返天涯囉咁咪

真係每個月都有呢啲case

可以呀 有一次我都係咁入

用回鄉卡入境 唔比咪問佢係咪想搞台獨

大陸出世無罪
大陸人以為自己可以有香港人待遇就有罪

想問好耐
你老豆老母全家都香港出世？

玩角色扮演引人鬧係咪好滿足樓豬嘅慾望

( Show Blocked User - 可樂餅 )

返大灣區玩好過啦
你國家富強
香港台灣無咩大不了

係

淨攞番一半機票錢咁厚道?
我係你攞足全部再加去唔成既心理賠償啦

次次有入台證post都可以上熱門
真係唔怪得時不時都有人開下POST搵存在感

我係你就收皮潛水啦支那閪

唔起香港出世唔通起你屋企出世咩

好似睇過差唔多既post

出世支那 一世支那

又回帶

支狗式歸恩 朋友錯哂

以唔講你是否大陸西，單單係笨柒呢一點已經好好笑

亲，你给红包就可以了

係高雄入試下

要講暗號

唔太方便講咩case

做你朋友真心好慘
樓主你快d同佢地絕交啦

垃圾支那仔去乜撚野台灣

唔係香港出世 或嫁落香港

唉認真答你啦見你係囡

金門入台有條通道係唔駛入台証，但係買就快，好full

死臭閪抵撚死

你唔係

起你老母，打字都有鄉音

樓主好勁 全部回覆都被人負評

你唔做定research咩都聽哂人講咁蠢關人咩事 我而家同你講即申請即批 你洗唔洗問埋我拎錢？

1/150

支那狗收*啦

屌秒

唔係當你問題 係你根本個腦有問題 我真係唔知弱智都識上連登 大陸種柒咗就收皮啦 屌你老母

台灣讀緊書啦人地
大家唔好再俾樓豬撚

係 你大陸種收皮啦

其實你落咗機 可以即時整張臨時證 過關個到有 不過要300蚊台幣

係台灣既出名私立讀緊書

委過於人 係大陸仔嘅核心價值
樓主無論出生地定思想都係一個大陸仔

認真答你
我男朋友都試過你情況
佢兩歲都落左黎香港
但因為佢大6出世 所以去台灣都要申請台證特別耐
而因為我不嬲一去都係即申請即有
所以佢到臨去果個星期先發現佢要整咁耐
原本都整唔切
最後佢打電話打到去台灣辦事處
而台灣果邊好好人幫佢check 最後成功趕到出發前一日拎到台證
所以佢好好彩！

我係你朋友都喊三聲 得9閒理你

系你老母

屌你老母 個世界圍住你黎轉？自己唔撚識google架？

個朋友以為你係香港人咪同你講話即批

點知你係大陸狗黎既 你自己唔申報俾你朋友聽仲怪佢？

仲話想問人拎返錢 戇撚鳩

最後系你老母咩 塞返入你老母系到啦 屌你老母

大陸出生

死返大陸啦
咁撚愛國
過黎搶福利?

97 9月1日之後唔係香港出生都係大陸人啦屌你

"唔太方便講咩CASE啦"

連登仔不嬲都係憤青㗎啦
但都好過你條糞青
首先呢度嘅人唔係義務答你問題
其次
都有巴打答咗你點做
最恐怖係你呢種人嘅價值觀
自己唔做好功課
歸咎個責任落你個fd到
你係緊張，用google都search到方法啦
犯賤到自己on9擺上嚟比人鬧

樓上成班真心膠

係，係英國讀書受教育添，咁又點？

大撚把香港人都係咁

以為個個同你一樣呀？

入台證系即係？
真系又即係？

有咁多系統？

真係淨係識怪人 冇腦

做你朋友真係慘

點會唔批？我上年第一次去台灣，上網申請入台證都即批。

利申: 香港出世，其他地方嘅人，狗，禽畜嘅手續我就唔清楚喇

點解咁多人理樓主
block咗個on9仔等佢自己玩兒登咪算

緊係冇啦。。。我係香港人
冇人歧視我 中意幾時搞台證都得
邊個得閒冼9我？

大陸人真係大陸人 好撚cheap

咩叫當啊
直頭係你問題啦ok?冇腦大陸西 自己問題怪人 識到你都幾撚慘

搭大飛去台灣

唔好意思 我唔係見到啲留言都唔知原來非香港出世要有唔同做法 請問你朋友點解又一定要知 相反個證係你嘅 你唔check下手續過程仲賴人 你都幾無恥

就黎變秒經

點解你會覺得香港人即批會適用於你？仲要瀬朋友？

低等垃圾以為自己呃到張身份證,綜援,公屋,就當自己香港人

睇佢打啲嘢都知佢真人有幾撚臭閪

人地分享自己經驗
冇害你

又一隻垃圾支那狗
死返大陸奶共啦ok?

你朋友係香港人就知閪你要搞咁撚多野咩 個個香港人都係一兩日前先搞 你又冇撚同佢講你係大陸閪

好似已經第100次見到呢篇野

宜家係唔係唔興叫大圈仔？

你又唔撚係香港人 香港人點做關你咩事
做咩鳩姐你 抵撚死啦柒頭

呢兩段真係經典

明日花

死返大陸啦屌你老母